［發現新大陸］LIHKG改左會員名之後，舊post都會跟住轉！

岩岩改番個舊名，發覺我之前出嘅post個發文者都會一齊轉

呢啲detail位真係好正

個括號

啲人話呢個名易認啲丫嘛

根本就應該咁啦, 係廢登廢之嘛
呢啲係基本資料庫設計原則, 只係廢登唔識

見微知著
好小嘅改變對用家體驗大大改進
亦睇得出邊個係真心搞好個壇

你個名

咁先唔好
同埋咁係正常，反而同以前唔同應該先係要專登執

本人反對